女權之都 吹咩

女人係香港不嬲大曬
有著數：「lady first」
要蝕底：「你係咪男人嚟？」
所有同性有關嘅罪行都係男人錯

女仔普遍比較早熟，語文能力較強，現今教制可以話係為女人而設

畢咗業後，好多工種都prefer女人，而且可以潛規則，就算唔潛規則，女人係職場向來有利

係香港地有塊閪，月支出係零

嫁出去有禮金收，層樓無份供但寫女方名

生仔好辛苦？大把女人話唔生就唔生啦

大把狗公比女人吸陽氣，玩爆男人睪丸都仲得

扮下可憐，耍小小心計，要乜有乜

好處數之不盡，不服來辯

利申：絲

任負皮再多，事實仍然不變

慘得過香港地，臭閪都大把人爭

女人可以洗男廁，男人唔可以洗女廁
女醫生可以搞男病人，男醫生檢查女病人就要有女護士在場
一切一切，都係為女人而設

係嫁啦
唔滿意咪洗首抽囉，就算係豬閪，係香港都可以當八達通咁拍

絕大多數女權撚係追求女性特權，唔係男女平等

就算係MK，係臭閪，女人就係有優勢
大把狗公獻出春袋比女人慢慢玩

駁唔到

有無聽到「嘟」一聲

男女平等？咩嚟？對女人有利先係等於男女平等呀

睇下淋病毒蛾

大把男人自願被吸乾，怕甚麼

人地已經成功左，其他人講咩都無用

咗
自膠

事實嚟

其實男人IQ高低都無所謂，男人只係為咗成就女人嘅一件副產品嚟
而且女人仲可以揀

靚女就係

佢地都知自己蠢嫁 而男人控制唔到自己身體咪比女人吸乾囉，抵死嫁

邊洗靚 一早就進化到連catgirl都可以收兵嘅地步

you're god damn right

宅女咪網上收兵囉
點卡準備好未？

男女平等，但女士優先

只限靚女

［多圖］如果身邊有狗公，你會點處理（2）

洗撚咩，醜嘅一樣收到兵

靚女就係 見過好多唔靚 慘過狗
早幾日搭lift 就關晒門 有個靚女㩒番開走入黎個個望完就算
再有一個平凡樣㩒開佢入黎即刻比人jip

香港地女仔生得唔靚 先係真正最撚慘個班

作為男人你只可以做一樣野

睇開啲